幾時開始有散水公投？

個運動來到今日，有咁既成績，因為兄弟爬山，自願留，自願走，拒絕被捕。

你覺得危險覺得攰，可以自己判斷自己幾時走，甚至發表你意見，點解要留／走，69，612，616都係咁，自由閪由幾時開始搞散水公投，呢啲咁嘅佔中玩意？係咪由之峰出黎開始？希望唔係。

公投可以喺行動前用來討論（例如邊日死線、幾點佔、佔邊），但唔可以用來散水，不在現場的人不可以有份決定現場應該「一齊徹」定「一齊留」。要走自然會走，洗你叫？

各自努力

乜都好，唔好搞分化就得